唔幫襯吉野家有幾難？自己整吉邊！

唔幫襯藍店無大家想像咁難
屋企整放心又乾淨
啲料又平又抵食

執哂未?

要洗碗，不了

仲有人以為出街食係因為「整唔到」
咁撚智障嘅人真係少見